[俄羅斯] 有冇人去過加里寧格勒 ?

黎緊6月中去俄羅斯
打算聖彼得堡飛去加里寧格勒
想問下有咩注意
2日1夜夠唔夠？

2日1夜，市中心都未必夠時間玩晒。

如果3日2夜呢？
因為我得 14-25 係俄羅斯
打算11日去哂聖彼得堡, 莫斯科, 加里寧格勒
唔知夠唔夠

方東昇去過

有乜要注意：

得銀行，無找換店，星期日銀行唔開換唔到錢。

銀聯提款機唔係好多，全市得幾部，要撳機攞錢就要留意。

英文唔係咁通用，唔知係咪啲人唔想同我用英文。

坐郊區長程巴士，要記得有晒地名先上車，否則人哋唔識同你分段收錢。

市區有有軌電車、巴士或MINI VAN，都係一個價，但mini van 既話，我都唔識叫落車。

市區有有軌電車、巴士或MINI VAN ，全部可以用app查到路線。

出名既博物館都有休息日，記得留意，否則去到乜都睇唔到。

軍事禁區 (波羅的斯克) 小心影相，雖然俾你外國人入去，但原則上果度有地圖仲話係禁區嚟，有啲地方講明係唔俾外國人入。

治安我就覺得ok，可能唔算係旅遊熱點，無咁多賊會揀呢度搵食。

利申：前後嚟過2次，停留超過10日，成個州內去咗七,八個城市。

你咁少時間，無謂嚟，莫斯科同聖得堡可以搵好多其他地方去。

唔該哂巴打！！

我舊年7月去咗，不過好撚熱，重要巴士唔準時搞到出境差啲出事